一年前9.8 中學生大埔站內被黑警扑爆頭

[url]【逆權運動】大埔墟站被打爆頭朱同學發公開信：我們堅持才有希望

遭警圍扑頭破血流 棄考 DSE 離港休養 大埔少年人生怎樣被警暴改寫？

祝福手足未來生活安好

佢私人檢控嗰群警員嚴重傷人得唔得。。。。

坐左幾耐

但佢哩單 有線做左個專輯條片証明佢係路人 之後比成群恐怖分子狂毆 應該唔會撤掛。。。。。。

坦白講 私人檢控喺doj使橫手之下已經係 高成本低機會
有錢捐都捐其他嘢先

無論幾有道理都好
doj講句野就可以收我地皮
好唔抵

律政司話無罪就無罪，退庭

令魔警繩之於法,哩單案比其他案嘅機會大好多
-明顯清楚影住一大群警察亂棍狂毆,佢無得兜話"未能証實傷勢係警員造成"
-如果屈佢破壞港鐵,有線新聞片段亦証明佢清白
-如果話佢因為佢跑 自招嫌疑, 所以一大群武裝警察用警棍狂毆 包括頭部,喺法律上都唔係合理理由

push

打撚到一地血

推一推先

咁我都希望小朋友平平安安嘅

係大律師公會故意縱容下
助理刑事檢控專員蕭啟業狂踢私人檢控

想講呢單全部被捕者上星期都俾班狗預約拘捕 全部都係路人街坊 又有一家大細情侶

Push